覆：(認真post) (唔係玩嘢) 遊行究竟有乜用？

國際層面上：
今次係做俾國際睇嘅一場show黎。將來都唔會再有，係等國際依個時間都望住香港，俾佢地睇我地就算和平示威都唔會有爭取到任何結果。依家你見heidi依啲左膠都開始話玩制度都唔會有成功，考慮一啲較激進嘅行動。時機差唔多成熟。但係要反共反政府一定要有國際支持，場show一定要做得好好睇，博佢地同情，唔係第時你同中共玩，其他國家只會當你係暴動分子幫中共打返你地轉頭。

佢地乜都唔做都好過幫中共呀，我地乜都唔show佢地一定會幫中共打返我地轉頭，我地起碼有外國人嘅民意第時就算要反啲鬼佬都唔會幫返中共打返我地轉頭。唔係要佢地幫，係要佢地唔出手。

另外最後

「當我們對重要的事變得沉默，我們人生便開始失去價值。」

如果你嘅信念係相同，聽日就為自己發聲，唔好旨意其他人為自己發聲，因為當每個人都咁做，慢慢就唔會再有人發聲。

「好人沒有動作，是讓邪惡勢力勝利的唯一要件。」

唔好再幫已知五毛acc推post, 有啲乜嘢要駁另外開post講，唔好comment, 由得佢沉，特別係#48422 熱血藍絲

你諗得太複雜啦

上新聞 + 拿到捐款,

其實都好重要

原黎香港人遊行係為左做show比外國/國際組織睇，之後等人幫

香港人搞抗爭真係廢撚到一個點，永遠只係想自己做小小野求心安，然後等外力拯救

一堆垃圾行街
內心打飛機
已盡力

你咪揸住枝槍等俾解放軍射囉on9, 無外國幫手香港依世都唔會獨立到，解放軍要坦克車有坦克車，要戰機有戰機。我地連資金買僱傭兵都無呀，港獨根本係唔會可行。當然，我唔expect外國會幫，但係佢地唔掉轉槍頭幫返中共就已經好好。你唔會deny到國際民意喺港獨係一個重大嘅factor.

依個咪就係我上兩段講嘅嘢囉，上新聞係為左攞民意，如果你係要革命，民意就係視乎你革命同暴動嘅分界線

各取其司，起碼佢地個心係喺到先，講真，香港人成班文人出生，你要佢地幾暴力呀，起碼唔好反立場去奶共我已經好欣慰

啲人成日話遊行集會唱歌無用
要一嚟就推翻到共產黨
其實真係好可悲
香港咁多人政治冷感，你要持續表態，慢慢去改變佢地，令大家團結集合埋一齊
而且大家走出黎除左想改變政府同其他人，改變自己都好重要，令自己意志更堅定
所以啲人成日話做乜無用做乜無用，淨係喺旁邊冷眼旁觀
果班人先係最軟弱，內心最脆弱，承受唔到失敗
香港靠呢類人實玩完

Pish

下晝三點灣仔見

肯罷工已經得啦講咁多野，你睇法國/西班牙人仲有冇人揸槍去爭取，痴撚線，廿二世紀啦，經濟先係命脈，係香港人腦中一係就揸槍死過（諗），一係就遊行，係永遠唔敢諗大罷工，屌，個種奴性

罷工同遊行之間有咩衝突？真心唔明
今日遊行完你叫唔到人罷工？遊行唔係幫到你呼召市民罷工？好多人參與政治都係遊行示威開始，可以解釋下？

其實兩者係work done上係冇分別，香港人係鐘意流下汗，浪費自己一日假期，感覺為香港民主出左分力永心安，但work done 上真係冇分別架。。。

佔中堵塞左香港命脈咪又係咁，對付中共係剩返武力或者國際封鎖，更何況香港依家民意根本就唔夠做到任何damage, 真係從商嗰班全部去晒奶共點會同你罷埋一份，就算真係罷，香港依度一開始就有錢，中國當割禾青唔理你地都仲得，要罷工民意需求要幾大你知唔知，尤其是對住一個唔係民選嘅政府。西班牙法國政府係民選，佢總統如果乜都唔理都仲可以下屆foul佢出局，但係香港！？得啖笑。

你自己講完有冇起雞皮，有冇大罷工時間表睇睇？呢幾年香港人工時排名愈升愈高，你仲夠膽講逐序漸進，香港人冇工返就乜都假

value and belief reaffirmation, 等人睇到自己信嘅嘢仲有好多同路人，唔好叫人灰心。
publicity, 依個上面講左。

岩，遊行已經最低成本，今次咁多外媒關注，點都要展示香港人決心

你自己都講到啦，所以先叫多啲人出黎咋嘛。

悟已往之不諫，知來者之可追。實迷途其未遠，覺今是而昨非

巴打們覺得之前遊行做得唔好，就今日做好啲，團結最緊要

罷工罷學都未成功過
點信你遊行會有用

"佔中堵塞左香港命脈咪又係咁" 請問交通擠塞令交通時間加長外有幾"堵塞香港命脈"...見到呢句已經睇唔落去。。OT都補返啦

咁你同我睇埋落去先好再覆我個post

唔係為黃之鋒，唔係為任何人，只係為自己出嚟，等支共知道我仲未死，同佢鬥緊長命

又要展示決心，又要最低成本 完全係香港人心態，你個"決心"都好大下

上面講左，今次係做俾國際層面睇，唔係要你炸左政府大樓

所有嘅社會行動係微觀上效用的確唔高

你夠可以話愛沙尼亞人嘅抗爭淨係識唱歌無撚用
但係人地最尾獨立到喎

對一個fencesitter低成本係重要，仲有好多人企喺灰色地帶唔係個個都抱住犧牲所有嘢同你搞民主

有幾多人真係準備好無左條命先，同班政治冷感嘅比已經好好多

雨傘太過即興，完全無任何planning同目標，喺民主運動黎講唔係俾人驅散其實根本唔會有任何achievement，sor, 如果你覺得白做。

罷工係好有力
不過外國有強大工會號召吹雞
香港有規模d已經係國泰
其他行業都未成熟

人地獨立到既原因係蘇聯收左皮
支那國幾時會收皮

唔好鬧自己，如果你真係五毛嘅話

高登 連登 宣傳左幾年笑左 左膠幾年 話和平集會無用

今日你地又要幫黃之峰攞獎，咁人地唔之前又話集會無用，反問番呢幾年你地講既野，你地又唔高興
明明係你班友講既

立場日日左搖右擺，做乜都唔會成功啦

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

咁做乜鬧埋自己契弟

依句我好認同，要團結一定要有清晰目標同價值觀，再點都堅守住

無人出嚟，有決心既人點會有發展空間

到灣仔再講

民氣係要累積
下下做啲一定失敗嘅嘢好快就會散晒
兩革都儲左好多年氣先搞到一次

究竟遊行同拎左大罷工時間表出嚟有咩衝突？ 可以直接答我？
你個身心係咪淨係做到一樣嘢，一定要遊行罷工二揀一？

仲有既然你想罷工，咪叫人去罷囉，最緊要大家齊心罷唔好得一兩個人罷，你問人拎個時間表做乜？你自己又唔度下，去叫人和應你？

咪又係鳩叫完咪走

你估呢個係第一個獨立行動咩
只係咁啱呢個行動成功左先會出名咋

你記住，個個行動都有可能成功，只係唔知邊次啫